點樣定義回歸前嚟香港既父母

如果啊爸啊媽廿歲頭 （香港回歸前）嚟香港，
咁而家五十幾歲，我都係回歸前香港出世

佢地屬於香港人定新移民？我見wiki define 係回歸後，女朋友問到唔知點答佢好

唔洗嘈，大家都係非洲人

黃=香港人
藍=支那狗

都住左30年，唔算新啦？

3代香港出世是算係香港人

住左三十幾年香港都仲踩香港奶中國
我唔覺得可以叫佢地做香港人囉
最多叫住喺香港嘅人

97後移嗰啲先會叫新移民...

藍嘅係垃圾支那人
黃就係真香港人

不嬲跟價值觀唔跟血統